點解呢2隻輪 分別咁大

2 都係call
到期日差唔多
行使價差唔多
點解結果差咁遠

新手想學野

睇街貨

差好遠？
0.05 同0.03同死無分別喎

咁遠同行使價都差好遠，呢d價好合理
接近入價先好去諗fair,唔入咩賤價都係鳩炒都係合理

你有貨可以沽貴唔平,兩邊套

沽貴買平

未玩過輪巴打想請問
如果入價之後 估計佢會好慢好慢咁升
但距離到期日仲有1個月到
應唔應該放？(因為唔知時間值既損耗大D﹐定係股票慢慢升既價值大D)

係唔係價內既話 時間值影響無咁大？

縮窩嘛

差咁遠既都係以小摶大，係用total loss心態去買摶入價
唔輸得既有賺好走啦，d價差咁遠

唔入價同太遠期都係鳩炒，街貨多沽壓自然會大
但好處長渣摶入價街貨多有平貨係有著數

洗閪睇呢啲咩，直接睇評分

應該係華盛？
點分點計出黎-_-

AI計的，我知富途冇呢個功能

我都有華盛 但唔知點開呢欄出黎

是但撳隻輪，揀輪證精選

噢 見到了
唔該巴打

如果有貨，低過9分或以下，建議賺同蝕都好，都要轉過第2隻

關唔關街貨量事？街貨量高佢哋大手一買一賣都會搞到個格格郁得好勁

買得窩輪不如買期權啦......

街貨少 莊咪夾住個價囉